[NBA]有冇人今日想睇咖哩仔打爆大力老師

一開始Curry 喪入三分雨
迫D.Rose撲
然後Curry快速切入急停插花轉向ankle break
D. Rose瞓低拗柴

In Curry we trust
YES!!!!!

FF